恒生大學賽馬會住宿書院善衡康活書院列強檢名單

當局向包括香港電台電視大廈在內的7幢樓宇發出強制檢測公告，本月7日至今日期間，曾逗留有關地方超過2小時的人士，都要接受強制檢測。

根據公告，曾於港台電視大廈工作或值勤的人士，都需要強制檢測，其餘需要檢測的包括葵涌雍雅軒第一座、秀茂坪(南)邨秀旺樓、油尖旺禮基大廈、恒生大學賽馬會住宿書院善衡康活書院、上水名都羅馬閣以及沙田銀禧花園6座。